有冇人會同窮男一齊

住公屋窮到冇咩錢

公屋男冇希望

大把

窮有資格？

無
但大把人窮有女

利申：無